想用iphone 11 pro 256綠換 pro max 256

買左想換返大機
有無師兄買大左想換返細？
我補返差價